夏薩特回應沙利：我無所謂 你鐘意講乜就乜

車路士教練沙利日前點評夏薩特「不是領袖」，這也引起了軒然大波。在車路士戰勝熱刺挺進聯賽盃決賽後，夏薩特也做出了回應。

此前沙利點評夏薩特時稱：「 他必須先尊重自己，他必須做更多。現在，夏薩特更像一個獨立的球員，而不是一個領袖。他是個偉大的球員，他總能夠在2分鐘內贏波，有時甚至只需要1分鐘。但是現在，他不是一個領袖。他是一名好球員，也許是世界最佳之一。」

而在戰神熱刺後，夏薩特對沙利的這番言論做出了回應。夏薩特稱：「無所謂。我不在乎這些。我只會踢我自己的足球。教練說了什麼都沒什麼影響。我只會專注於我自己的足球，只會想著把我最好的狀態奉獻給全隊。」

去皇馬啦

戰神熱刺

唔小心講咗事實

潘鳳level

沙利又唔想撈了？

係咪又要準備 hea 踢

反骨

要留力歐國盃了